今次只可以贏！冇輸呢個選擇！

冇啊！
今次只可以贏啊！！！
唔好再諗輸會點喇！
因為唔可以輸啊！

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命